export const fqaContent =
    { 
      fqa:  [
        {
            'question': '¿Qué es GAJOM?',
            'answer': `Gajom es una herramienta orientada a permitir la comunicación instantánea sin el uso de la voz.`,
        },
        {
          'question': '¡Sube el volumen!',
          'answer': `Para disfrutar al máximo de su potencial, se recomienda subir el volumen del dispositivo.\n\nTodas las herramientas cuentan con dictado automatizado, para agilizar la comunicación con el Afectado.`,
        },
        {
            'question': '¿A quién va dirigida?',
            'answer': `A cualquier persona que, de un momento al otro, haya perdido la capacidad de hablar o escuchar.\n\nEjemplos de esto pueden ser pacientes hospitalizados o ancianos con defectos en el habla.`,
        },
        {
            'question': '¿Sustituye a un logopeda?',
            'answer': `No, y tampoco es su propósito.\n\nGajom es una solución rápida para situaciones concretas.\n\nSi cree que puede necesitar un logopeda, no dude en acudir a uno.`,
        },
      ],
      talker: [
        {
            'question': 'PICTOS',
            'answer': `La palabra "Pictos" funciona como una abreviatura de Pictogramas.\n\nCon esta opción, podrás navegar entre una gran variedad de pictogramas.`,
        },
        {
            'question': '¿Qué es un Pictograma?',
            'answer': `Los Pictogramas son imágenes con un significado concreto (Comer, Apagar la luz, Feliz).`,
        },
        {
          'question': '¿Cuándo utilizar un Picto?',
          'answer': `Cuando se quiera expresar alguna idea específica.\n\nPor ejemplo, si alguien necesita alimentarse pero no puede hablar, bastaría con presionar "Hambre."`,
        },
        {
          'question': 'Autoría',
          'answer': `Para Gajom, se han utilizado los Pictogramas del Centro Aragonés de la Comunicación Aumentativa y Alternativa.\n\nAutor pictogramas: Sergio Palao. Origen: ARASAAC (http://www.arasaac.org). Licencia: CC (BY-NC-SA). Propiedad: Gobierno de Aragón (España).`,
        },
        {
          'question': 'TAPS',
          'answer': `En el apartado de TAPs, podrás comunicarte pulsando botones.`,
        },
        {
          'question': '¿Qué es un TAP?',
          'answer': `Es un conjunto de entre 1 y 4 opciones, que sirve para dar respuestas rápidas en conversaciones acotadas.`,
        },
        {
          'question': '¿Cuándo utilizar un TAP?',
          'answer': `Cuando se quiera hacer elegir al Afectado entre varias opciones.\n\nPor ejemplo, escoger entre sí/no o hacer la quiniela.`,
        },
        {
          'question': '¿Por qué 4 opciones por TAP?',
          'answer': `Para que los botones de todas las opciones se mantengan lo suficientemente grandes como para poder ser usados con la mayor facilidad.`,
        },
        {
          'question': 'PREGUNTADOR',
          'answer': `Es un generador rápido de preguntas.`,
        },
        {
          'question': '¿Cómo hacer una pregunta?',
          'answer': `Primero, se elige el comienzo según lo que se quiera preguntar (cuándo, dónde, cómo, etc.).\n\nLuego, se escoge el resto de la pregunta.\n\nFinalmente, se pulsa el resultado para reproducirlo.`,
        },
        {
          'question': '¿Cuándo utilizar el Preguntador?',
          'answer': `Cuando el Afectado desee plantear una duda, o incluso iniciar una conversación.`,
        },
        {
          'question': '¡DICTA!',
          'answer': `Sirve para dictar números o palabras a través del altavoz.`,
        },
        {
          'question': '¿Cómo se dicta?',
          'answer': `En el dictado de números, basta con pulsar un número para que suene a través del altavoz del dispositivo.\n\nEn el caso de las palabras, el usuario escribirá lo que quiera expresar y, cuando haya terminado, bastará con pulsar el texto.`,
        },
        {
          'question': '¿Cuándo utilizar el Dictado?',
          'answer': `Cuando el Afectado se quiera (y pueda) expresar con mayor precisión.`,
        },
      ],
      profile: [
        {
            'question': '¿Para qué sirve un perfil?',
            'answer': `En Gajom, un perfil se puede utilizar para crear contenido personalizado, guardado bajo un PIN (o no) para poder acceder a él sin tener que volver a crearlo.`,
        },
        {
          'question': '¿Contenido personalizado?',
          'answer': `El contenido personalizado es aquel que crea un usuario, más allá del presentado por defecto.\n\nPor ejemplo, un TAP o una nueva pregunta en el Preguntador.`,
        },
        {
          'question': '¿Cuántos perfiles se pueden crear?',
          'answer': `No hay límite.`
        },
        {
          'question': '¿Puedo usar mi perfil en varios dispositivos?',
          'answer': `No, de momento no.\n\nSe planifica añadir esta función más adelante. Hasta entonces, el contenido creado en un dispositivo solo podrá usarse en dicho dispositivo.`
        },
      ]
    }